最基本的比喻——最后一个站在地上的人——让人联想起责任感甚至骑士精神的情感共鸣。 阿富汗最后一名士兵的照片在网上疯传，非常有影响力，这就是为什么它具有欺骗性 
 在诗中，高文已经是圆桌会中一个受人爱戴和尊敬的成员，以他的骑士精神而闻名。 绿衣骑士是光荣的，但有点莫名其妙。 让我们解开它。 艾丽莎·威尔金森2021年7月30日|Vox 
 在他到达诗中的城堡后，高文经历了一种对他骑士精神和美德的考验。 绿衣骑士是光荣的，但有点莫名其妙。 让我们解开它。 艾丽莎·威尔金森2021年7月30日|Vox 
 不幸的是，我们两个人之间只有一张豪华的床垫，出于骑士精神，我不得不要了她的旧背包垫Therm-a-Rest，它比她在豪华的帕科床垫上的位置低整整1.5英寸。 不要妥协你的露营床垫|mlarsen | 2021年7月13日|户外在线 
 我从来没有见过她，我倾向于称赞她的骑士精神。 低俗非虚构:印度捍卫印度教历史学家的可耻失败|Tunku Varadarajan | 2014年2月13日|DAILY BEAST 
 她写道:“还有一种说法是，传统的骑士行为被视为‘可疑’而不受欢迎。” 一项新的调查表明，骑士精神可能还没有消失…… 只有女人在做|艾琳·坎宁安| 2013年12月23日|每日野兽 
 事实证明，骑士精神可能并没有消亡——我们只是在错误的地方寻找它，或者更确切地说，从错误的人那里寻找它。 一项新的调查表明，骑士精神可能还没有消失…… 只有女人在做|艾琳·坎宁安| 2013年12月23日|每日野兽 
 这可能只是让我们相信骑士精神并没有完全消失。 一项新的调查表明，骑士精神可能还没有消失…… 只有女人在做|艾琳·坎宁安| 2013年12月23日|每日野兽 
 这是皇室配偶的传统，因为他们自己没有资格在自己的手臂上佩戴骑士勋章。 威廉和凯特的新夫妻纹章|Tom Sykes | 2013年9月27日|DAILY BEAST 
 因为在这个骑士精神盛行的时代，最优秀的人才会先灭亡，为了长寿，一个人必须成为僧侣。 彼此之间|阿纳托尔法国 
 这是一场灭绝的竞赛，在它结束之前，英国人的花朵和印第安人的骑士精神都被消灭了。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 出于骑士精神或其他原因，男人的本性里没有告发女人的意思。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 封建主义和旧骑士精神几乎都已消失，但留下了一个尚未填补的真空。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 我的想法是吸引骑士和贵族，使他们有用，使他们远离危害。 《亚瑟王宫廷中的康涅狄格美国佬》，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯)